聽日生日一條友去op 你提議我做

幫我含撚

生日快樂🎂🎂

去熊貓館大叫

生日快樂呀巴打 祝你下年有人陪

請埋我去

露械坐過山車鳩fing fing

自己搭纜車唱生日歌再食生日蛋糕

度度都得架啦

射射

把聲太難聽 驚嚇親熊貓

多謝你呀絲打 大家咁話

一齊去啦 窮撚

真係去到先再開過po啦

此post已完

太大 嚇親細路

keep住呢個mode 呀 聽日 周樂園 同人講你生日 睇下有無人陪你玩咯

呢個ok喎 買個嘉頓雪芳蛋糕先聽日

一定去到!

毒撚講野邊有人理

生日快樂啊！
自己一個去啲靜啲嘅地方放鬆吓
op太歡樂喇唔啱自己去

去睇show呀記得

唔好著低褲

多謝呀 窮撚貪免費嘛
同埋好多野真係整定 唔係你嘅就係你嘅

好 收到

好呀 你記得嘅話

好撚多強國人,仲要星期日, 我係你真係寧願係屋企坐

著開高褲

一個人係屋都係一個人

我過2日又係生日自己去op

一齊去

生日快樂，玩得開心啲

上個月生日都自己一個去

射射 有咩好提議

咁呀？一係聽日 po 張生日免費飛証明去左 op

容乜易

射射你 準備同海豚玩遊戲

巴打玩成點

食埋個靚飯入去

到了 排個隊攞飛先 仲可以玩埋哈囉喂添

射射你

唔好玩vr鬼屋 好垃圾

我都係今日自己去喎

see u bro

入了 第一站去邊好

好伏？

睇下有無緣見到

See you

上左山挽先啦

玩碰碰車

我都係咁諗 樓下d鬼屋要排成90分鐘 不了

好

DLLM 搭個纜車都要45分鐘 都係死過去搭列車算

入門級: 搵個巴打同你合照

應該唔難

入去搵下有冇自己一個嘅女仔
之後搭嗲再一齊去玩

試下先

生日飛無手帶
無得入鬼屋
上山搭纜車, 落山搭快車
晏就上山人少d, 可以一個人包晒架纜車

VR 越礦好多人排, VR 係好玩

其他無乜野好玩,
上網睇時間, 去海洋劇場睇海豚

呢個應該難d

唉 度度都咁多人
好呀
Btw 問咗佢話可以玩埋鬼屋 排就得

去海洋館入門口影毒照
然後放link 上黎

9月尾入, 已expire

生日快樂啊

咁挑戰下同上面巴打差唔多嘅嘢啦
試下搵個女仔/一班女仔 影相
然後話自己生日之類
可能咁就join到一齊玩叻

生日一個人去海洋公園會唔會比員工知?

#113 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔講以為迫緊地鐵

睇唔到喎

生日快樂呀樓主

玩兒童王國小火車

我決定玩呢個先 太熱了 頂唔順

謝謝 一世平安#

唔想同大陸細路玩喎

無人玩嫁，唔駛驚。
一個人一架車

BTW, 生日快樂

我盡量試下陣間
謝謝

好野濕哂

同派糖姐姐的好鍾意你可唔可以影張相

夜晚先有？

好似係，巴打留到幾點

全日

最鍾意响上面拎水槍射鳩人

仆街

Dllm 全部大陸人 唉

10月生日幾正
可以去 Helloween

生日飛可唔可以入鬼屋？

生日快樂呀！

開LIVE 同我地吹水 生日快樂呀

終於

生日快樂

我都覺

連登有愛 射射

問過幾個員工都話無問題 照排就ok

咁夜晚去睇下啦

3Q very much:

好！

臭到仆街但幾可愛嘅企鵝

樓主識唔識開LIVE ?

你係咪rock 哥條海洋公園片. 佢話有條友自己一個生日去海洋公園，d frd 無黎個位

自己去rock 哥youtube 睇返

唔識喎

唔係 唔識佢

唔知乜都排一餐

毒撚怕醜 開咗十年都唔開一次嘅自拍

好 開始玩鬼屋

你就爽 唔洗錢

一個人去幾爽呀

多謝佢比我刺激消費

多人到 睇完當玩咗算

我想你玩得開開心心 好好enjoy呢一日
生日快樂呀巴打

Me2!

有無中公仔？

多謝 大家咁話 have a nice day

D鬼屋排成半個鐘都未入到去

玩咗屍營醫院 感覺d鬼見我一個人玩都唔係太想嚇我 後面d大陸阿叔仲淆過我

好 而家去玩第二間 森魔屠園 預計等候時間45分鐘

排咁耐都唔知有無3分鐘玩

繼續挑戰第三間

樓主咁大膽自己入鬼屋

當d 鬼cosplayer 都唔太想嚇你嘅時候 你就知人間有愛

In 雞脾we trust

我有兩張op飛
諗緊應唔應該自己一個去兩次

Btw 生日快樂

請人去啦

謝謝

我前幾日生日都想去 但怕太多人
btw 生日快樂巴打

呢間快少少 仲可以睇下performer添

謝謝你

會唔會變咗龍心劉馬車

比人拉入青山

前面d女人未入去已經叫到劏豬咁

指住d 熊貓屌

...

我月尾都生日 我都爭扎緊好唔好一條友去op

叫唔到fd就自己去

又搞掂一間 差一日就玩完山上了

搵個靚仔拖手仔影相，要有相

乜都影

巴打一齊搭纜車落山？

我都想

排緊X異域

Done

靚仔嗰樣呢？

去問派糖個女仔拎IG